{"nombre":"PROMOCI\u00d3N DEL CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE","secciones":[{"nombre":"Que exista un Programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica para cuidado del suelo por parte del personal de la empresa u organizaci\u00f3n, y de sus grupos de inter\u00e9s.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica del cuidado del suelo?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un Programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica para cuidado del aire y atm\u00f3sfera por parte del personal de la empresa u organizaci\u00f3n, y de sus grupos de inter\u00e9s.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica del cuidado del aire y la atm\u00f3sfera?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un Programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica para cuidado del agua por parte del personal de la empresa u organizaci\u00f3n, y de sus grupos de inter\u00e9s.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de concientizaci\u00f3n y pr\u00e1ctica del cuidado del agua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]}]}